有冇人拍拖只係為左做返普通人

讀書個陣已經諗單身咪幾好
出身都係咁諗
a0咪a0
有需要咪打j
call g都慳返
而家成卅歲都係咁
但開始覺得
成年人生活係基於一男一女一齊
你想唔想都好
社會就係咁
就係要揾食溝女成家立室
even你揾到食養得掂自己
自己一條友
永遠入唔到去社會
永遠都係面個浸生存
屋企人同事會覺得你怪
以前會諗
點解非洲d窮人咁on9生仔
但係佢地社會
生仔係你進入社會入場券
你唔生仔你唔係人
香港好d
但始終都要跟大隊
而家有本書叫便利店人生
講既野都差唔多
好多時你有貢獻做到野
都唔及你hea做但跟大隊
返工
你融入唔到
做咩都係錯都俾人屌柒
你同人fd
唔太過份咪包容下
一個人錯要罰
但當越來越多人錯
就會話係咁架啦/不嬲都係咁架喎
反而你做返當初係啱個樣
會俾人妖魔化，排斥
真係好攰
做左卅年人
原來從來都唔係為左任何野
只不過係粒塵
芸芸眾生冇人會理你死
但人終會攰
都要俾基因支配
都會屈服
所以都唔諗太多
做返普通人就算
時間始終要過
時間始終會過
出面係點已經唔係好想理
做返個普通人
做返隻曱甴
本質都係一樣
都係毫無目的咁躝黎躝去
只係n咁多隻其中一隻
但咁反而有安全感
知道唔使再死撐
亦冇野再值得死撐

最近都有呢個諗法，做左廿幾年人都有幾個女仔鐘意自己，但一直認為其實自己一個都幾好，起碼唔洗為左人要做啲勉強自己嘅事，甚至覺得有左女會同朋友拉遠左，以為朋友都會咁諗，但可能其實只係自己唔願去跳出一下個圈子嘅藉口。不過其實樓主又唔洗諗到咁sad，可能你有左女朋友先會更”完整”呢

有咁嘅諗法仲夾硬拍拖
自己唔開心之餘仲會害埋個女仔
勉強冇幸福呀

四個字講哂，身不由已

有愛人又夾得到咪拍拖
冇咪唔好拍
關咩單身好唔好事

i know that feel. 宜且開始怕寂寞.....以前好喜歡自己一個人...

其實無你理得你幾多
個個諗自己 根本無時間諗你啲心路歷程

人生諗落真係冇意義，生不帶來 死不帶去
最實際都係求開心，你用自己覺得開心既生活方式咪得囉
見過唔少人好似你咁夾硬黎，結埋婚生埋仔，最後離婚變返一支公咁生活/住埋同一間屋但各自各生活都有
勉強真係冇幸福

為拍而拍死得仲快
好多人為咗想做返普通人而分手
自己覺得舒服就繼續啦